點睇皇馬最新7號球皇Mariano

踢左四場 暫時冇波入

好似入咗一粒

Sor 淨係睇左聯賽

利式派膠

新c朗

好撚柒

自從利輸比蝗之後 蓋青就積極反蝗

羅賓奴feel

勁過牙蘇

好勁

米盲反

識唔識波架

皇史上最廢7號

一早反皇

透過 HKG 分享一則貼文：原來黃狗佩雷斯同史提芬周一樣覺得so9被吹大

著7號，就知皇馬會擺佢上枱

早幾日皇俾巴大炒4粒(so9入左2粒）

山神水準

皇馬遲D請朗奴高文教佢就會有波入

起碼係歷年最令囝7號

有馬撚洗乜要c羅

羅賓奴2011年帶領皇馬反勝巴塞贏聯賽冠軍

你瞓撚醒未呀